最燈燒析-燈神燒山：「肥平上訴都無謂」

上次燈到肥平十幾碌變三碌，今次應該燈到上訴得直

我都覺

屌你老母

燒山:一場老友,今次幫到你盡...

神秘主義